copy and paste 問題

share code 時
貼上既內容有 < (小於) 符號，個行就會冇左

this? < testtest < test test >

helloworld

line 1line 2 < failed< line3line4 < a sad

我整左個 xml 諗 share 比大家
但貼極都冇左有 < 小於既行
直接打出黎就冇事